“男神”呢個名真係貶值得好快

大佬呀 以前吳彥祖先可以叫男神

頂 宜家 王宗堯 余德丞都叫男神

真係痴線 自吹自擂

貶值到津巴布韋幣咁你都唔會係男神

你未試過俾人叫男神咩...

以前宙斯先係男神

依家凡人都叫男神

女神仲眨啦, 是但一條女都可以做女神

真

女神通街都係